同溝緊既女女講煲劇

屌我同佢講睇李屍朝鮮
佢就話西部世界
完全兩回事
西部世界去到season 3
點跟好

才season 3
咩點跟好 由season 1跟起囉

證明你冇心溝呢條女

佢比你高質

溝女講咩煲劇呀 有feel直接打茄輪啦

唔一定要跟佢，唔係你會好辛苦，發掘其它相似野

知了

做咩你睇埋晒啲垃圾劇
我係條女真係會直接black list你

所以咪識番個進步下囉

我都係睇李屍喎 不如一齊？

冇追開
又唔係得閒 同有興趣
唔好勉強啦
搵過第2套類似嘅睇少少 再吹下水囉

你有心追嘅2日都煲返晒season 1,2
season 3 今日先第3集之嘛
不過如果你睇慣韓劇唔用開腦唔知睇唔睇得明westworld

證明呢條女唔想理你

靠咁樣溝女就收皮啦

佢對你有興趣的話，理得你睇咩劇

識貨睇李屍朝鮮👍🏻

咁點好

喜好差咁遠，緊係追唔到
追到都唔長久

其實我音樂撚
係家玩音樂

邊會煲劇

呢個真

佢應該唔係得睇westworld嘅
問下佢其他啦
利申兩套都有睇